廢就廢 誰怕全市都已經荒廢 已犧牲性命但人性更高貴 誰怕無數心血都枉費

廢就廢 誰怕全市都已經荒廢
已犧牲性命但人性更高貴
誰怕無數心血都枉費
誰到危殆先疼惜一切
脫開口罩相擁有 多寶貴
愈聽愈感觸

俾梁漢文唱係一種侮辱

唱唔出種張力但夕爺d詞真係好勁明明係講沙士到依家一樣咁適用句句到位